Hierop blies het Witte Konijn drie ontploffingen op de trompet, en toen ontrolde de rol van het perkament en las als volgt: 'De Hartenkoning, ze maakte taartjes, Alles op een zomerse dag: The Knave of Hearts, hij heeft die taartjes gestolen, En nam ze nogal weg! '
